{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67257&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화벽전도예가펜션"
    },
    "text": "このペンションは一軒家ペンションで団体利用が可能です。 位置的には東幕海岸と摩尼山、甲串墩台など周辺観光地が近くて観光に良い位置にあります。 入室は午後5時からで、退室は午前11時までです。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション施設には駐車場とバーベキュー施設があります。 ただし、バーベキューのご利用には別途費用が発生します。 最大人数を超えると入室できず、訪問客は許可されません。 未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があり、ペットは出入りできません。 画像は実際と異なる場合があり、室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの内部事情によって情報が変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "このペンションは一軒家ペンションで、団体利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海岸と摩尼山、甲串墩台などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設がありますが、別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があり、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "室内で火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 378
    }
}